覺唔覺POLY都可以行書院制

每個CORE=一個書院
A書院
B書院
C書院
.........
Z書院

所有理大全日制本科生都可選擇一所書院，成為該院的一分子。每所書院都是獨樹一幟的，有各自的文化，但匯聚在一起，卻塑造了理工大學的精神面貌。

書院培養師生的歸屬感，提供機會給學生表達個別的興趣。書院亦建立校友網絡及提供有關經濟援助。

書院制好無謂。

利申：讀過書院制unj

因為書院而識多D人,唔好咩

你走讀生既話，其實有無書院無分別

Facility 點分

Poly

武館就有

POLY 好打D 定 CITY反枱好打D

赤手幾好打都好
人地有武器在手都係走先好d

咁L M VA VS點算

仲有SHTM building?

係都city啦 ac1 ac2 ac3 仲有cm棟野